Subway 係咪就黎做唔住

愈黎愈少

唔識嗌呀嘛

this this this this

大概六七年前叫做係香港開始大搞果陣都有買嚟食下，果陣連石硤尾都夠膽開
但係都食唔飽，當佢零食又貴咗啲，可能因為我窮啦

This one this one this one, no, thanks

你唔明架啦
呢行係咁

九龍灣嗰間都執撚埋

又貴份量又少定位又差

同mos burger 差唔多，不過mos有班反老麥傻鳩撐住咁解

每星期都會買一個6吋包食

其實好抵食

好懷念以前成日都this this this yes this this no thx

好簡單咋喎

this this this

12年前係澳洲食完腸胃炎，以後都無食。

食過機場
Better than I expected

美國都好似收左好多間皮

屋企附近嗰間可樂成撚日無味
好多時食完一定肚痛已經食熱包
員工懶過西又無禮貌
係貪佢健康過m記少少先食

其實唔係太好吃

仆街點解個個都覺得細份
我次次食完都飽

從來冇食過濕圍

其實幾好食
希望唔好執

其實食過
唔係話特別好食
相同價錢茶記買熱狗/雞腿排包/魚柳包仲好食

香港subway真係唔撚好食
同外國比真係差9皮

利申： 因為太鐘意食 外國讀書時做過subway pt

明明係賣快餐質素
係香港個定位變左高級野咁
就咁一個垃圾包都40幾50蚊
賣到咁鬼貴都唔知做乜
唔收皮就奇啦

平時間中一星期食一兩次，33剩包，當頂下個胃，增肥

超難食，有次公司加班俾埋錢叫subway，我都寧願自己去叫麥記算